娛樂圈悲劇, 黎耀祥真係冇一個代表性既花名

祥仔通常人地以為佢叫阮笑祥
叫佢視帝又唔夠陳豪普及...

究竟佢咩花名可以入到屋??

柴狗

咪柴狗

豬八戒

職工真漢子

呢個入屋, 最少阿婆阿公阿媽都係咁叫
柴狗未算入屋 (只係一時紅, 唔夠豬八戒深刻)

柴九囉

祥仔

地盤之猛鳩

豬八戒都唔識 00後？？？

咁都好認屎認屁

黎耀祥都悲劇?
起馬做左咁多經典呀

一線都話悲劇
咁果D二線屎都不如

職安真漢子

講無花名點及馬浚偉

正義撚

一講地盤之猛尻

就知係佢啦

柒狗

出名既角色就係花名？
聽過有人講佢係講柴九冇聽過豬八戒

人地根本唔洗靠花名入屋

柴九，豬八戒
樓主小學雞

小學個個都叫佢豬八戒

佢捱咗甘草演員咁耐先出頭，佢根本冇一個花名，因為之前冇人識佢。
依家佢都唔需要花名，因為佢就係黎耀祥。

指住你個名

如～夢～初～～～醒～～～～～～～～～

柴九好出名喎

識乜Q吖，咁得閒打下蠟啦

屌真係00後

多情自古空餘恨

人地叫馬仔囉

祥dee

駒哥

一見倒佢就諗起.....黎耀祥條女個飛機場要黎

如夢所醒獸

如夢初醒獸

陳豪拎得過一次視帝
柴九拎過三次
點解柴九唔夠陳豪普及

韓信
大老爺
尚忠

求其講都一大堆

食屎啦梁飛帆

吔屎啦！梁非凡！

咪係
講視帝通常都係講緊黎耀祥 所以先叫視帝祥
你唔見人叫陳豪視帝豪?

柴犬

係咪鄭中基？
鄭敬基啊，酒杯敲鋼琴

如夢初醒獸都唔識

指緊埋你

小飛象
如夢初醒獸

韓信

講陳豪飲咖啡多過講佢攞視帝啦

就係唔洗花名都入到屋囉
咁樣先勁